王騎，入一入黎，我盡咗力幫你嫁啦 ...

我開係連登上班台都搵唔到 Ada, Ronald, Joey, Amy 喎！
Alex, Alan 真係管得好差

唔通 Ada, Ronald, Joey, Amy 係反朗迷集體請假？！
冇理由嫁！
連王騎你都要忍痛返工啦！

都唔知你做嘜

王生係高層黎